[請廣傳] 入來睇下先啦

我想講少少野 如有錯誤 請各位代為更正

首先 發夢必須好好保護自己
警犬向九巴拎八達通記錄
中途截停巴士搜身
明顯係想搵晒發夢嘅每一個人
之後想點 大家都應該估到

我係IG什至FB 見到好多Story都係發夢嘅一手圖片
特別係今日
例如: 我係某IG同見到佢係銅鑼X 已放TG ，Caption係「同你玩鋪勁」
咁樣好易比班狗秋後算賬 如果被捕左 可能啲狗會用呢啲證據 又話乜9非法集結點點點

我地係長久戰
希望各位聽下我嘅建議
1. IG STORY 發新聞 / 文宣 / 你嘅感想 等等 係絕對可以！並十分鼓勵手動文宣 但當發夢時 好似上面嘅story就最好不了 只係想發夢時保護一下自己

如有漏洞 請手足幫忙補充

自推

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

都重要嫁！！！

再堆